一到夜晚又諗起你

天 亦天天的了 地 天天的了
心也未能料 我已再不渺小
讓昨天一朝了 或且某月某日某宵我倦了

收口啦屌你老母